我係一個讀社工既學生，麻煩咁多位入一入黎

首先多謝咁多位以來所有發過既夢
對唔住係海外做唔到d咩，呢幾日都係不停文宣

真係辛苦了

呢場預左係一場仗

我就算隔住個mon都感受到......

屋企人既極力反對，街上人既冷眼
都會影響到我地
但係因為我地相信公義，先會出黎
尤其咁多位發夢行到最前既人，我琴日淨係睇片都喊左出黎
用「槍林彈雨」黎形容一d都喊過份

好，講返正題，我係想巴打們要知道，就係夢入面d 暴徒所做既一切，係會帶來精神創傷，老實講我淨係睇片都唔開心左成日，人神共憤

如果有巴打由6月9號到而家都一直有時會突然好緊張，想嘔，坐立不安，食唔到，訓唔到因為一合埋眼就諗起，會有機會有ptsd (創傷後遺症）
由其中學生既你地請你地去返後面你地先得10幾歲係絕對唔可以有呢種明明可以避免，但呢個仆街政府完全不顧及民意下留低比你地，我地所有人，同全香港呢一代所有人既精神創傷

我做唔到d乜主要係想開個po做一巴絲既心靈後盾

我啱啱都開過一個post留左tg但冇人覆，可能呢幾日比較敏感大家都驚有鬼

但我照擺多次，你想搵人傾我會陪你傾的

我唔需要證明我唔係鬼，亦都唔洗

因為我相信連登有愛

巴絲可以留言係呢度我會一見到就覆

冇ac既你地，如果想搵我

Tg: leonleonthelion

係tg搵我既唔洗同我提及政治立場，正係講下你「發完夢」有咩感覺，有咩想同我傾都可搵我

身體上既恢復可能係一日就得，但精神唔係希望咁多位巴絲睇到

IIt’s ok to be not ok

推

推
同為社工學生
支持

多謝我諗呢個都係我地可以做到既事

幫推

避免有黑警偷資料
請記得發夢好啦

認真既 喊左幾次
喊完振作返 繼續抗爭

謝
係我都好再三提醒我地都講下夢境炸

每個人處理悲傷既能力唔同
發完一次夢唔敢再發既人，唔好去怪佢

因為得佢自己先感受到果股情緒

有人唔喊繼續戰鬥
有人喊繼次就起身
有人喊唔敢再起身

我地要知道正正係呢d分別，我地係人，佢地係狗！
我地係冇被「訓練」過而上去

抱歉，我本應都唔應該投放自己既情緒，但我都好嬲

一個無忌極權要有幾陰質，幾折墮先做出d咁既事

我地本來都唔應該要經歷一d如此撼動人心既事

但無奈事實就係咁
亦都係我地點解要做社工

共勉之

緊急醫療服務診所
註冊護士+物理治療+心理學家 Standby 晚上8-10免費開放（今明兩晚一定有）

如果有關節扭傷、肌肉韌帶拉傷、撞傷、瘀傷、傷口處理，這裡除了有註冊護士和物理治療師提供醫療服務和諮詢，同時有臨床心理學家提供情緒支援服務。

如有需要，請whatsapp 55930924預約，留下簡單名字（不用全名）及電語，可有免費諮詢

地點：銅鑼灣堅拿道西15號永德大廈閣樓

Source: Fact check 人員查詢

Push

輔導push

認真
平時已經睇唔少咩墨西哥毒犯殘殺警察
ISIS處決片 之類無格片都以為自己會免疫咗呢啲場面

但係當你發夢企前線
望住警察當人唔係人 十幾粒催淚彈一齊放
身邊既人一齊避難
唔好彩食正真係鼻水眼淚湧出黎
啲皮膚仲好似比火燒咁

當你每次真係發夢再夢醒
腦入面都仲係夢境既情節
真係心情異常低落
有時會忍唔住想喊

琴日都忍唔住SEARCH吓PTSD既徵狀
都中咗9成 係未夠30日

呢個時候要比自己個腦袋休息吓
搵人傾訴 大喊一場
再做啲自己開心既野
少啲接觸相關資訊
做吓運動
大家加油 呢場抗爭仲未完架
所以要好好休息吓自己 無論係心理定生理

謝謝

呢位同夢人，你真係一個好勇敢同好堅強既人
好多謝你為左我，為左我地，為左所有人，所為左公義發咁多夢

你個心都好強大

請大家繼續努力

同你講左會唔會做報警撚架？

你同我講發夢內容就得唔洗詳細，我主要係focus係情緒上

推推推 幫手推上熱門

唔該巴打